大家唔好比港共轉移視線！

要記得我地嘅七大訴求，同埋警察係無預警情況下開36槍!